我到底走唔走好？

代朋友問：

前幾日同2個朋友一齊出去，佢地都被狗拉咗，一個告得入，而另一個仲等緊，我依家好驚，想去台灣避一避，但我去到個邊又唔知點做，返黎香港時又怕被人即時拉，我可以點做?

P.S 除咗星火，仲可以問邊諮詢意見？

朋友：
兩個朋友都係屋企樓下被人拉，依家我連返屋企都好怕。

推

問下同路人
問下寶寶channel?
不過TG信唔過...好危險

再推 有冇同路人

你點知告得入
d狗亂咬人，好多都告唔入，你睇檢控率就知。
如果有機會告唔入，就唔建議走，留底繼續用各種方法抗爭。
可以問下律司建議